求Sony A7系列推薦人

有冇巴打想推薦??
啱啱出咗機 等受薦
留TG 傾

Push

push

推

想買鏡頭 巴打留個tg加你價下

搵左人未??